［求救］前路白茫茫

應該讀書好定繼續返工

究竟點揀好

40k hea工叫前路白茫茫

依家諗緊quit
去讀番書 出去試下闖闖

而家人工幾多

先唔理人工啦, 咁個大學OFFER係咪你想要既先?
有無家庭負擔, 咁可以去讀呀
如果係你一直心儀既科目, why not try?

當然啦 報左都想讀
可能我惰性比較大啦
見到工作環境唔算太差
當然想hea下hea下咁啦

10幾年左右

無負擔既讀書

咁如果係自己一直心儀既科目就唔好放棄!

讀Chem畢業99%乞食

咁巴㧈係咪想入先？？

有心讀，老套啲咁講，行行出狀元

咁講啦 唔讀驚自己將來後悔

咁go ahead la

其實我諗自己最大的擔憂係驚自己畢左業搵唔番好似依家咁嘅hea工 或者 人工再高啲嘅工
話晒chem係香港都真係無咩前途同錢途

有時好多嘢未到嗰個moment 都唔知會點，我自己都係有咁嘅類近嘅經歷。

不過如果你放棄自己 直追求嘅嘢， 過後再後悔就無意思了

介唔介意分享下

係度唔敢講太多, 巴打想知多D, 可以留TG傾

讀chem99%乞食

你讀書係求沙紙定係中意讀？

求沙紙咪代表你又係想搵份好工

你份工認真不錯啦

唔想做就介紹比我